<resources>
    <string name="app_name">Gramedsaya</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="nav_header_title">GramedSaya App</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Kelompok 7</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_list">List</string>
    <string name="menu_profile">Profile</string>

    <string name="admin_login_key">Enter Admin Key</string>
    <string name="login_admin">Login</string>

    <string name="list_view">Vertical Scroll</string>
    <string name="grid_view">Horizontal Scroll</string>

    <string name="home_description">Selamat datang di aplikasi GRAMEDSAYA! Aplikasi ini adalah platform untuk meminjam buku, menampilkan deskripsi lengkap dan ketersediaan buku, baik fiksi maupun non-fiksi. Temukan dan pinjam buku favorit Anda dengan mudah dan nikmati pengalaman membaca yang menyenangkan bersama GRAMEDSAYA.</string>

    <string name="profile_title_name">GROUP 7</string>
    <string name="profile_name_1">Erlysa Maharani - L0122055</string>
    <string name="profile_name_2">Fadhilah Ishma Diyanah - L0122059</string>
    <string name="profile_name_3">Fathin Achmad Ashari - L0122062</string>
    <string name="profile_name_4">Haidar Dzaky Musyaffa - L0122070</string>
    <string name="profile_name_5">Irfan Adi Prasetya - L0122079</string>

    <string name="list_title_1">Recommended</string>
    <string name="list_title_2">Coming Soon</string>
    <string name="list_title_3">Fiction</string>
    <string name="list_title_4">Non-Fiction</string>

    <string name="detail_title">extra title</string>
    <string name="detail_desc">extra desc</string>
    <string name="detail_synopsis">extra synopsis</string>
    <string name="detail_button">Back</string>

    <string name="comingsoon_book_title">Reckless (B&amp;N Exclusive Edition)</string>

    <string-array name="fiction_books_title">
        <item>Red Queen</item>
        <item>Aroma Karsa</item>
        <item>Closed Casked</item>
        <item>Laut Bercerita</item>
        <item>Warisan (Inheritance)</item>
        <item>Holy Mother</item>
        <item>Pembunuh di balik kabut(Why Didn\`t They Ask Evans?)</item>
        <item>Penelusuran benang merah(a study in scratlet)</item>
        <item>Bumi</item>
        <item>Tujuh Kelana</item>
        <item>The Haunting of Hill House</item>
        <item>Surat dari Kematian</item>
        <item>Saat - Saat Jauh</item>
        <item>The Good Son</item>
        <item>Bajak Laut dan Purnama Terakhir</item>
        <item>The Devil All the Time</item>
        <item>The Lord of The Rings 1 : The Fellowship of The Ring</item>
        <item>Divortiare</item>
        <item>Pesta Bunuh Diri</item>
        <item>Mismatch</item>
    </string-array>

    <string-array name="nonfiction_books_title">
        <item>Catatan Seorang Demonstran</item>
        <item>Sebuah Seni Untuk Bersikap Bodo Amat</item>
        <item>I Want To Die But I Want To Eat Tteokpokki</item>
        <item>Atomic Habits</item>
        <item>The Lean Startup</item>
        <item>Sapiens</item>
        <item>How To Win Friends and Influence People</item>
        <item>Thinking, Fast and Slow</item>
        <item>Quiet: The Power of Introverts in a World That Can\’t Stop Talking</item>
        <item>Educated: A Memoir</item>
        <item>Filosofi Teras</item>
        <item>What I Talk About When I Talk About Running: A Memoir</item>
        <item>The Life-Changing Manga of Tidying Up</item>
        <item>The Gene: An Intimate History</item>
        <item>Jiwa yang Patah</item>
        <item>Emotional Intelligence</item>
        <item>Almost Adulting: Self-Help Approach to Deal With Quarter-Life Crisis</item>
        <item>SHabibie dan Ainun</item>
        <item>Talk Like TED</item>
        <item>What\'s So Wrong About Your Life</item>
    </string-array>

    <string name="comingsoon_books_desc">Rating : ???/5 \n\nAuthor : Lauren Roberts        \n\nGenre : Fantasy, Romance, Trilogy.        \n\nHalaman : 512</string>

    <string-array name="fiction_books_desc">
        <item>Rating : 4,75/5 \n\nAuthor : Victoria Aveyard        \n\nGenre : Sci-Fi, Fantasi.        \n\nHalaman : 524</item>
        <item>Rating : 4,6/5 \n\nAuthor : Dee Lestari        \n\nGenre : Fiksi, Fantasi.        \n\nHalaman : 710</item>
        <item>Rating : 3,6/5 \n\nAuthor : Sophie Hannah        \n\nGenre : Misteri, Fiksi.        \n\nHalaman : 448</item>
        <item>Rating : 4,6 \n\nAuthor : Leila S. Chudori        \n\nGenre : Fiksi.       \n\nHalaman : 379</item>
        <item>Rating : 4,1/5 \n\nAuthor : Christopher Paolini        \n\nGenre : Fiksi, Fantasi.\n\nHalaman : 920</item>
        <item>Rating : 4,6/5 \n\nAuthor : Rikako Akiyoshi        \n\nGenre : Thriller, Misteri, Fiksi, Fantasi.       \n\nHalaman : 280</item>
        <item>Rating : 4,3/5 \n\nAuthor : Agatha Cristie        \n\nGenre : Misteri, Thriller, Fiksi.        \n\nHalaman : 256</item>
        <item>Rating : 4,65/5 \n\nAuthor : Arthur Conan Doyle        \n\nGenre : Fiksi, Detektif.\n\nHalaman : 160</item>
        <item>Rating : 4,9/5 \n\nAuthor : Tere Liye        \n\n:Genre  Fantasi, Fiksi.       \n\nHalaman : 440</item>
        <item>Rating : 4,8/5 \n\nAuthor : Nellaneva        \n\n:Genre  Fantasi, Fiksi.        \n\nHalaman : 384</item>
        <item>Rating : 3,9/5 \n\nAuthor : Shirley Jackson        \n\nGenre : Horror Psikologis, Horror Fiksi, Gothic Fiksi, Fiksi Psikologis.        \n\nHalaman : 373</item>
        <item>Rating : 4,2/5 \n\nAuthor : Adham T. Fusama        \n\nGenre : Horror, Thriller, Misteri, Fiksi.       \n\nHalaman : 388</item>
        <item>Rating : 4,1/5 \n\nAuthor : Lia Seplia        \n\nGenre : Romance, Fiksi.        \n\nHalaman : 192</item>
        <item>Rating : 4,6/5 \n\nAuthor : Jeong You-Jeong        \n\nGenre : Thriller, Fiksi.       \n\nHalaman : 412</item>
        <item>Rating : 3,9/5 \n\nAuthor : Adhitya Mulya        \n\nGenre : Komedi Sejarah, Fiksi.       \n\nHalaman : 329</item>
        <item>Rating : 3,1/5 \n\nAuthor : Donald Ray Pollock        \n\nGenre : Thriller, Crime Fiction, Suspens, Gothic Fiction.        \n\nHalaman : 344</item>
        <item>Rating : 4,4/5 \n\nAuthor : J.R.R Tolkien        \n\nGenre : Fantasi, Fiksi.        \n\nHalaman : 1216</item>
        <item>Rating : 4,7/5 \n\nAuthor : Ika Natassa        \n\nGenre : Chicklit, Fiksi.       \n\nHalaman : 328</item>
        <item>Rating : 4,2/5 \n\nAuthor : Daniel Ahmad        \n\n2Genre : Thriller, Horror, Fiksi.\n\nHalaman : 308</item>
        <item>Rating : 3,9/5 \n\nAuthor : Arata Kim        \n\nGenre : Metropop, Fiksi.       \n\nHalaman : 336</item>
    </string-array>

    <string-array name="nonfiction_books_desc">
        <item>Rating : 4,1/5 \n\nAuthor : Soe Hok Gie        \n\nGenre : Biografi, Non Fiksi.\n\nHalaman : 385</item>
        <item>Rating : 4,6/5 \n\nAuthor : Mark Manson        \n\nGenre : Buku bantuan diri, Non - fiksi.\n\nHalaman : 246</item>
        <item>Rating : 4,65/5 \n\nAuthor : Baek Se Hee        \n\nGenre : Buku bantuan diri, Non - fiksi.\n\nHalaman : 236</item>
        <item>Rating : 4,75/5 \n\nAuthor : James Clear        \n\nGenre : Buku bantuan diri, Non - fiksi.\n\nHalaman : 352</item>
        <item>Rating : 4,6/5 \n\nAuthor : Eric Ries        \n\nGenre : Kewirusahaan, Non Fiksi.\n\nHalaman : 316</item>
        <item>Rating : 4,55/5 \n\nAuthor : Yuval Noah Harari        \n\nGenre : Non-fiksi.\n\nHalaman : 443</item>
        <item>Rating : 4,7/5 \n\nAuthor : Dale Carnegie        \n\nGenre : Non-fiksi.\n\nHalaman : 291</item>
        <item>Rating : 4,6/5 \n\nAuthor : Daniel Kahneman        \n\nGenre : Non-fiksi.\n\nHalaman : 652</item>
        <item>Rating : 4,25/5 \n\nAuthor : Susan Cain        \n\nGenre : Buku bantuan diri, Non - fiksi.\n\nHalaman : 333</item>
        <item>Rating : 4,4/5 \n\nAuthor : Tara Westover        \n\nGenre : Biografi, Non Fiksi.\n\nHalaman : 520</item>
        <item>Rating : 4,1/5 \n\nAuthor : Henry Manampiring        \n\nGenre : Self development, filsafat, non fiksi.\n\nGHalaman : 344</item>
        <item>Rating : 3,9/5 \n\nAuthor : Haruki Murakami        \n\nGenre : Memoir, Biography, Autobiography, Non - Fiksi.\n\nHalaman : 175</item>
        <item>Rating : 4,6/5 \n\nAuthor : Marie Kondo        \n\nGenre : Self help book, Non - fiksi.\n\nHalaman : 224</item>
        <item>Rating : 4,5/5 \n\nAuthor : Siddhartha Mukherjee        \n\nGenre : Non-fiksi ilmiah, Sejarah Sosial, Memoar Pribadi.\n\nHalaman : 608</item>
        <item>Rating : 4,6/5 \n\nAuthor : Ingurah Suryawan        \n\nGenre : Sejarah Suny, Antropologi Reflektif, Non - fiksi.\n\nHalaman : 328</item>
        <item>Rating : 4,5/5 \n\nAuthor : Daniel Goleman        \n\nGenre : MPengembangan diri, Motivasi, Kecerdasan Emosional, Buku Umum.\n\nHalaman : 352</item>
        <item>Rating : 4,5/5 \n\nAuthor : Nadhira Afifa        \n\nGenre : Self help, Non - Fiksi.\n\nHalaman : 218</item>
        <item>Rating : 4,9/5 \n\nAuthor : Bacharuddin Jusuf Habibie        \n\nGenre : Biografi, Non - fiksi.\n\nGHalaman : 321</item>
        <item>Rating : 4,4/5 \n\nAuthor : Carmine Gallo        \n\nGenre : Business book, Non - fiksi.\n\nHalaman : 278</item>
        <item>Rating : 4,2/5 \n\nAuthor : Ardhi Mohamad        \n\nGenre : Non-fiksi, Self Improvement.\n\nHalaman : 180</item>
    </string-array>

    <string name="comingsoon_book_synopsis">Sinopsis : \nSetelah selamat dari Ujian Penyucian, Paedyn Gray yang lahir dari rakyat biasa telah membunuh Raja dan memulai Perlawanan di seluruh negeri. Sekarang dia melarikan diri dari satu orang yang dia inginkan untuk ditemui.\nKai Azer kini menjadi Penegak Hukum Ilya, setia kepada saudaranya Kitt, Raja baru. Dia telah bersumpah untuk menemukan Paedyn dan membawanya ke pengadilan.\nMelintasi Gurun yang mematikan, dan jauh ke dalam kota Dor yang penuh bahaya, Kai mengejar satu orang yang dia harap tidak perlu dikejar. Tetapi di kota tanpa Kaum Elite, keseimbangan antara pemburu dan yang diburu bergeser dan pertarungan antara kewajiban dan keinginan menjadi mematikan."</string>

    <string-array name="fiction_books_synopsis">
        <item>Sinopsis : \nRed Queen mengisahkan tentang seorang gadis bernama Mare Barrow yang hidup dalam kesengsaraan dan kemiskinan, karena ketidakadilan yang terjadi di dalam dunianya. Dunia tempat Mare hidup membagi setiap individu atas dua kaum, yaitu kaum merah dan kaum perak. Kaum merah adalah manusia biasa, berdarah merah yang hidup miskin dan menderita. Sebaliknya kaum perak adalah penguasa kaya, berdarah perak yang memiliki kekuatan super layaknya seorang dewa. Sampai dimana Ajang Pemilihan Ratu Kaum Perak berlangsung, tanpa diduga Mare mengeluarkan sebuah kekuatan luar biasa yang tersembunyi di dalam dirinya. Dia pun dijodohkan dengan seorang pangeran perak dari Kerajaan Norta. Tetapi tidak seharusnya Mare hidup bahagia, disaat keluarganya sedang sengsara. Dia sendiri tidak mengerti mengapa dia memiliki kekuatan itu. Maka, dapatakah dia melawan perasaan yang mulai tumbuh di hatinya? Atau Mare ingin memperjuangkan nasib kaumnya yang selalu ditindas oleh para perak selama bertahun-tahun.</item>
        <item>Sinopsis : \nSemua berawal dengan Eragon… Dan berakhir dengan Warisan. Beberapa waktu lalu, Eragon––Shadeslayer, Penunggang Naga–– bukanlah siapa-siapa, hanya bocah petani miskin. Naganya, Saphira, cuma batu biru di hutan. Sekarang, nasib seluruh umat manusia berada di tangan mereka. Latihan dan pertempuran selama berbulan-bulan yang panjang membawa kemenangan dan harapan, tapi juga duka mencekam. Namun, pertempuran yang sesungguhnya belumlah terjadi: mereka harus berhadapan dengan albatorix. Mereka mesti cukup kuat untuk mengalahkannya. Dan kalau mereka tidak mampu, berarti yang lain tidak punya peluang. Tidak ada yang menyangka sang Penunggang dan naganya akan mampu sampai sejauh ini. Tetapi, sanggupkah mereka menggulingkan si raja jahat dan mengembalikan keadilan ke Alagaësia? Dan kalaupun sanggup, seberapa besarkah pengorbanan yang harus dilakukan?</item>
        <item>Sinopsis : \n“Apa yang hendak kusampaikan ini akan membuatmu kaget.” Dengan ucapan itu, Lady Athelinda Playford––salah satu penulis buku anak-anak yang paling dicintai––membuat kaget pengacara yang dipercaya untuk mengurus surat wasiatnya. Ketika para tamu berdatangan ke pesta di rumah megahnya, Lady Playford memutuskan untuk mencoret kedua anaknya dari surat wasiat dan tidak mewariskan sepeser pun. Harta kekayaannya yang banyak itu diberikan kepada orang lain: orang invalid yang hidupnya tinggal beberapa minggu lagi. Di antara tamu-tamu Lady Playford ada dua orang asing: Hercule Poirot, sang detektif Belgia yang terkenal, dan Inspektur Edward Catchpool dari Scotland Yard. Keduanya tidak tahu kenapa mereka diundang sampai Poirot mulai bertanya-tanya apakah Lady Playford sedang menunggu terjadinya pembunuhan. Tapi kenapa dia tampaknya begitu ingin me-mancing-mancing si pembunuh? Dan ketika hal itu benar-benar terjadi, walaupun Poirot sudah berusaha keras mencegahnya, kenapa identitas si korban terasa tidak masuk akal?</item>
        <item>Sinopsis : \nNovel Laut Bercerita dikisahkan dalam beberapa babak. Babak pertama novel berlatar di tahun 1998 mengisahkan tentang seorang mahasiswa bernama Biru Laut yang diculik oleh sekelompok orang tidak dikenal. Bersama dengan tiga temannya yang lain, ia dibawa ke sebuah tempat tidak dikenal dan disekap selama berbulan-bulan. Selama disekap keempat sekawan itu diinterogasi, dipukul, ditendang, digantung, dan disetrum agar bersedia membuka suara. Orang-orang itu ingin tahu, siapa dalang di balik gerakan aktivis dan mahasiswa kala itu. Masih di tahun yang sama, keluarga Wibisono tengah menjalani aktivitas di hari Minggu seperti biasanya. Setelah acara masak bersama, sang ayah menyusun piring di atas meja untuk empat orang, untuk dirinya, untuk sang ibu, untuk si bungsu, dan juga untuk Biru Laut. Namun, meski lama menunggu Biru Laut tidak kunjung muncul. Dua tahun selang hilangnya Biru Laut secara misterius, sang adik Asmara Jati dan Tim Komisi Orang Hilang yang dipimpin oleh Aswin Pradana mencoba mencari jejak mereka yang hilang. Mereka juga mempelajari testimoni dari mereka yang kembali. Tidak hanya Asmara Jati, kekasih Laut, Anjani dan juga orang tua serta istri aktivis yang hilang turut menuntut kejelasan nasib anggota keluarga mereka. Sementara itu, dari dasar laut yang sunyi, Biru Laut bercerita kepada dunia tentang apa yang terjadi pada dirinya dan kawan-kawannya</item>
        <item>Sinopsis : \nSemua berawal dengan Eragon… Dan berakhir dengan Warisan. Beberapa waktu lalu, Eragon––Shadeslayer, Penunggang Naga–– bukanlah siapa-siapa, hanya bocah petani miskin. Naganya, Saphira, cuma batu biru di hutan. Sekarang, nasib seluruh umat manusia berada di tangan mereka. Latihan dan pertempuran selama berbulan-bulan yang panjang membawa kemenangan dan harapan, tapi juga duka mencekam. Namun, pertempuran yang sesungguhnya belumlah terjadi: mereka harus berhadapan dengan albatorix. Mereka mesti cukup kuat untuk mengalahkannya. Dan kalau mereka tidak mampu, berarti yang lain tidak punya peluang. Tidak ada yang menyangka sang Penunggang dan naganya akan mampu sampai sejauh ini. Tetapi, sanggupkah mereka menggulingkan si raja jahat dan mengembalikan keadilan ke Alagaësia? Dan kalaupun sanggup, seberapa besarkah pengorbanan yang harus dilakukan?</item>
        <item>Sinopsis : \nTerjadi pembunuhan mengerikan terhadap seorang anak laki-laki di kota tempat Honami tinggal. Korban bahkan diperkosa setelah dibunuh. Berita itu membuat Honami mengkhawatirkan keselamatan putri satu-satunya yang dia miliki. Pihak kepolisian bahkan tidak bisa dia percayai. Apa yang akan dia lakukan untuk melindungi putri tunggalnya itu?</item>
        <item>Sinopsis : \nAngin bertiup dari laut. Perlahan -lahan kabut mulai menipis… menipis… Dibawah sana terlihat sesosok tubuh terkapar tak berdaya… Laki-laki itu berusia empat puluhan, masih bernafas, meskipun pingsan. Bobby memandangnya. Rambut cokelat yang ikal, hidung yang besar, dagu yang kukuh, sederet gigi yang putih bersih terlihat dari celah bibirnya yang sedikit terbuka, dan ... sepasang kaki yang bertekuk aneh. Tiba - tiba orang itu membuka matanya, dan mengucapkan sebuah kalimat. \"Mengapa mereka tidak memanggil Evans?\" Tubuhnya bergetar, kelopak matanya menutup, dan dagunya turun ... Laki - laki itu mati.</item>
        <item>Sinopsis : \nWatson sempat kaget saat berkenalan dengan teman sekamarnya, Sherlock Holmes. Watson yang baru pulang dari tugas militernya melihat sosok Holmes yang eksentrik. Dia sangat menyukai musik, kimia, kedokteran, dan banyak hal aneh lainnya yang berpadu menjadi satu karakter. Holmes pun mengungkapkan jati dirinya kepada Watson bahwa dialah satu-satunya konsultan detektif di dunia. Tamu-tamu Holmes yang datang ke apartemen mereka pun tak kalah unik. Kali ini, Holmes diminta membantu Kepolisian Scotland Yard. Di bawah dua inspektur yang bersaing, Lestrade dan Gregson, Scotland Yard tidak bisa menemukan dalang pembunuhan Enoch Drebber. Sebuah kata RACHE ditulis di dinding dengan darah, padahal mayat Drebber sama sekali tidak terluka. Saat Gregson mengira telah menemukan pembunuhnya, Lastrade justru menemukan bahwa sekretaris pribadi Enoch Drebber, Joseph Stangerson juga tewas terbunuh dengan kata yang sama tertulis di dinding. Siapakah sang pembunuh? Bagaimana latar belakangnya? Bagaimana pula Holmes membongkar semuanya dengan begitu elegan dan mencengangkan?</item>
        <item>Sinopsis : \nRaib adalah seorang remaja berusia 15 tahun, ia sama seperti remaja pada umumnya, tetapi ia mempunyai kekuatan spesial, yaitu bisa menghilang. Seli merupakan teman sebangku Raib, mereka sudah kenal sejak masuk SMA. Sedangkan Ali merupakan teman sekelas Raib dan Seli, ia anak nakal yang sering berulah sehingga semua anak kelas mengenalnya. Walaupun begitu, Ali merupakan anak yang jenius. Selama 15 tahun, Raib berhasil menyimpan rahasia ‘dapat menghilang’ dari semua orang termasuk orang tuanya. Namun, pada suatu keadaan yang tidak terduga, kekuatannya diketahui oleh Ali. Bukan itu bagian terburuknya, setelah itu Raib mengalami banyak kejanggalan, mulai dari bertemu sosok kurus tinggi, keanehan Miss Kriting, hilangnya si Hitam, robohnya tower listrik, hingga perkelahian yang dahsyat di aula sekolah.</item>
        <item>Sinopsis : \n“PERMATA itu adalah kunci suatu ‘gerbang’ yang telah kaumku jaga beratus-ratus tahun lamanya. Aku belum pernah mendengar cerita bahwa dia bisa bersinar di dalam genggaman tangan, atau dapat menimbulkan rasa sakit.... Pasti ada sesuatu di baliknya, sesuatu yang belum kami ketahui,” lanjut Alto, terduduk di atas karpet dan membenamkan kepala pada telapak tangan. “Nyatanya, kamu membuat fragmen kunci bersinar. Kamu juga tahu letak fragmen kunci lainnya. Lagi-lagi kutanyakan ini, siapa kamu sebenarnya?” Aku pun tidak tahu jawabannya. Yang jelas, saat aku membereskan gudang di rumah, tanpa sengaja aku menemukan sebongkah permata merah di dalam kotak beledu. Jika kusentuh, permata itu akan menyala terang. Bingung bercampur panik, kututup kotak itu. Namun, sejak saat itu pula aku dipertemukan dengan si lelaki bermasker hitam, Alto Rialtiorre. Dia memaksaku untuk menyerahkan permata merah, tapi aku menolaknya. Betapa tidak? Ini adalah peninggalan dari kakekku. Mana boleh aku melepaskannya begitu saja?! Anehnya, beberapa kali seorang perempuan berambut pirang dengan jubah merah terus mendatangi mimpiku, berkata bahwa aku adalah dia, dia adalah aku. Kami adalah satu, dan aku harus bersatu dengan Kaum Pelindung untuk mengalahkan Para Pengkhianat. Aku, Zarra Mediana, bersama permata merah, kini hidupku berubah.</item>
        <item>Sinopsis : \nHill House adalah rumah terpencil yang ganjil nan angker. Ukiran dan lukisan di dalamnya seolah-olah mengamatimu ke mana pun kau pergi, pintu-pintu selalu tertutup sendiri, dan kau selalu merasakan dingin yang menggigit meski duduk di dekat perapian. Setiap malam, terdengar suara langkah kaki di koridor, dan ketukan-ketukan kasar di pintu, padahal ketika diperiksa, tidak ada siapa-siapa. Tidak ada orang waras yang sudi tinggal di san. Namun rumor-rumor seram Hill House malah menarik perhatian Dr. Montague, seorang akademisi yang ingin melakukan penelitian tentang aktifitas-aktifitas supernatural. Dia pun mengundang tiga orang asisten, Eleanor, Theodora, dan Luke, untuk tinggal di Hill House selama musim panas. Awalnya gangguan-gangguan makhluk halus yang mereka alami masih bisa ditolerir, tapi ketika Eleanor mulai mendengar suara-suara tanpa wujud yang membisikkan namanya, dan coretan cat merah di dinding yang memintanya pulang, keadaan mulai di luar kendali. Dr. Montague harus bertindak cepat jika tidak ingin jatuh korban nyawa.</item>
        <item>Sinopsis : \nKinan dan Zein adalah mahasiswa UGM Yogyakarta yang sering berburu urban legend di kampus-kampus untuk keperluan konten Youtube mereka. Mereka gemar menelusuri cerita-cerita hantu di kampus. UGM sendiri menyimpan banyak kisah mistis. Mulai dari Jembatan Perawan, Kampus FEB, sampai larangan menyanyikan lagu Gugur Bunga di Bundaran FT pada malam hari. Semua tempat angker tersebut sudah diliput oleh Channel Youtube Kinan dan Zein Lit AF. Hingga akhirnya, sebuah petaka mereka dapatkan saat meliput Gama Plaza, gedung terbengkalai yang semakin angker. Saat itu, kampus mereka digegerkan dengan berita mahasiswa hilang dan mahasiswa gantung diri. Saat Kinan dan Zein menyelidiki, 2 korban tersebut menerima sebuah surat misterius sebelum lenyap. Surat tersebut diduga ditulis oleh orang yang bunuh diri 2 tahun lalu. Semakin jauh mereka menyelidiki kasus ini, semakin banyak rahasia kelam yang terungkap, dan semakin berbahaya pula risiko yang harus mereka hadapi. Semuanya tidak mudah, apalagi Kinan terbilang sangat logis dan bertolak belakang dengan Zein yang memiliki kemampuan indera keenam. Akankah mereka berhasil mengungkap surat kematian atau justru menjadi korban berikutnya?</item>
        <item>Sinopsis : \nAline dan Alex saling percaya bahwa mereka akan selalu bersama. Namun, keyakinan itu memudar seiring lebarnya jarak yang memisahkan mereka. Alex pergi ke Kota Terik demi mengejar kesempatan sebagai dokter yang sesuai standard keluarga besarnya. Aline mempertahankan ambisi untuk mengurus Panti Jompo JdanJ di Kota Teduh. Saat mendapatkan promosi, Alex mengajak Aline untuk menikah dan pindah ke Kota Terik. Aline menolak. Sejak awal, gadis itu sudah menegaskan tak akan meninggalkan panti. Mimpi-mimpi mereka tidak lagi bertemu di satu tujuan. Setelah empat tahun menjalani hubungan jarak jauh, mereka berpisah. Mereka pun berusaha menjalin kehidupan baru bersama orang lain. Alex merasa Vanesa jawaban dari kemapanan yang ia perjuangkan. Sementara Aline merasa Rama akan mengerti keterikatan batinnya dengan panti. Tiba-tiba Aline dan Alex harus bertemu kembali. Meski berhadap-hadapan, jarak antara mereka terasa tak kunjung menyempit.</item>
        <item>Sinopsis : \nYoo Jin terbangun karena bau darah dan menemukan dirinya berbaring di ranjangnya sendiri dalam keadaan berlumuran darah. Tetapi itu bukan darahnya. Lalu darah siapa? Jawaban untuk pertanyaan itu baru diketahuinya setelah ia menemukan ibunya tergeletak tak bernyawa dengan leher tergorok di tengah genangan darah di kaki tangga apartemen dupleks mereka. Sebagai penderita epilepsi, ingatan Yoo Jin sering bermasalah dan ia tidak bisa mengingat apapun yang terjadi kemarin malam. Hanya suara ibunya yang selalu terngiang-ngiang di telinga. Suara ibunya yang memanggil namanya. Apakah sang ibu memanggilnya untuk meminta tolong? Atau untuk memohon agar Yoo Jin tidak membunuhnya? Yoo Jin pun berusaha mencari tahu apa yang terjadi, menggali ingatannya, dan menguak rahasia lama tentang dirinya sendiri dan keluarganya. Sementara itu, di dermaga tidak jauh dari sana, ditemukan juga mayat seorang wanita muda dengan luka menganga di leher.</item>
        <item>Sinopsis : \nKita harus ganti nama bajak laut ini. Kerapu Merah itu terdengar seperti nama rumah makan, bukan perompak yang ditakuti. Siapa sih kentut yang ngasih nama itu dulu, ya ? Elo, Bang. Oh, sebenarnya Kerapu Merah gak jelek-jelek amat. Cuman kurang wibawa aja dikit. Dikiiit. Dikiiiiit. Ya udah ga apa-apa, ga usah ganti nama, sahut Jaka. Jaka Kelana punya mimpi menjadi bajak laut yang disegani bersama keempat awaknya. Kenyataannya, Jaka selalu saja gagal merompak karena dia memulainya dengan terlalu sopan, seperti, Assalamualaikum, permisi, saya mau merompak, boleh ? Demi mencapai impiannya dan berkat pesan dari Dewa Ganteng, Jaka pantang menyerah. Hingga suatu hari Kerapu Merah mulai beraksi dan dikejar-kejar kompeni! Dari satu pulau ke pulai lain, petualangan Kerapu Merah dimulai dan diikuti juga dengan tiga sosok misterius yang membawa pesan sakral. Sebuah petualangan bersejarah yang harus mereka selesaikan sebelum genap purnama terakhir.</item>
        <item>Sinopsis : \nThe Devil All The Time menceritakan tentang kekejaman pada masa perang dunia II hingga tahun 1960 an.  Novel The Devil All The Time menceritakan kisah seorang pria bernama Arvin Russell yang memiliki masa kecil yang suram. Sang ayah, Willard Russell merupakan seorang veteran pembantaian yang tersiksa di Pasifik Selatan. Sang ibu, Charlotte meninggal karena penyakit kanker yang diidapnya. Akhirnya, sang ayah yang putus asa lantaran menganggap doanya tak terkabul dan berujung bunuh diri.</item>
        <item>Sinopsis : \nDi sebuah desa yang tenang di Shire, seorang hobbit muda bernama Frodo Baggins mendapat warisan cincin bertuah yang menyimpan kekuatan dahsyat. Agar cincin utama itu tidak jatuh ke tangan Sauron yang jahat, Frodo mesti mengadakan perjalanan panjang dan penuh bahaya ke gunung api di Mordor, untuk memusnahkan cincin tersebut. Bersama kedelapan sahabatnya, ia berangkat. Dipimpin oleh Gandalf sang penyihir, kesembilan pembawa cincin itu memulai perjalanan. Tapi Sauron dan para anak buahnya tidak tinggal diam.</item>
        <item>Sinopsis : \n"Commitment is a funny thing, you know? It\'s almost like getting a tattoo. You think and you think and you think and you think before you get one. And once you get one, it sticks to you hard and deep." "Jadi lebih penting punya Furla baru daripada ngilangin nama mantan laki lo dari dada lo?" Pernah nonton Red Dragon? Aku masih ingat adegan saat Hannibal Lecter yang diperankan Anthony Hopkins melihat bekas luka peluru di dada detektif Will Graham (Edward Norton), dan berkata, "Our scar has a way to remind us that the past is real." Alexandra, 27 tahun, workaholic banker penikmat hidup yang seharusnya punya hidup “sempurna” dan masa depan cerah. Seharusnya. Sampai ia bercerai dan merasa dirinya tidak lebih daripada damaged good. Percaya bahwa kita hanya bisa disakiti oleh orang yang kita cintai, baginya membenci selalu jadi pilihan yang benar. Dia tidak tahu bahwa takdir akan mengguncang hidupnya sekali lagi saat dia bahkan masih berusaha menata semua yang telah runtuh.</item>
        <item>Sinopsis : \nMenuju barat. Kabarnya di barat sana ada kehidupan yang lebih baik. Tidak ada lagi hutan yang gelap dan menyeramkan. Itu pun kalau benar. Menuju timur. Di timur arah Telaga Merah tidak ada apa-apa lagi. Hanya hutan dan hutan yang dijumpai. Beberapa orang pernah ke sana dan tidak pernah kembali. Menuju utara. Pantai lepas itu berada di sana. Orang-orang dari hutan mencoba lari menuju pulau lain. Sayangnya, di sana tidak menjanjikan kebebasan. Harapan adalah satu-satunya jalan keluar bagi peliknya kehidupan manusia. Entah itu menuju barat, timur, utara, atau selatan, berbekal harapan, tak ada yang sia-sia. Namun, bagi warga Desa Taman Kembar, secercah harapan itu sulit hadir. Hidup tidak menjanjikan apa-apa bagi mereka. Di hutan itu mereka hidup dari keterbatasan pangan, minim pengetahuan, dan gangguan binatang. Lebih dari itu, ada banyak sosok misterius yang bersembunyi dan datang berkunjung tanpa izin ke desa. Mereka yang hadir saat malam itu mengundang penduduk desa ke sebuah tempat entah di mana—pesta singkat yang selalu berakhir sebelum sempat dimulai. Hanya yang berkeras kepala atas hidup bisa melewatinya.</item>
        <item>Sinopsis : \nSelama belasan tahun bersahabat, Kenizia selalu menganggap Giovanni sebagai pria bawel yang bisa diandalkan. Tidak pernah dia duga pria itu akan melamarnya di acara pernikahan sahabat mereka, Adit dan Risa. Walaupun Ken menghindar, Gio berusaha keras terus mendekat. Kesibukan Gio sebagai dokter spesialis jantung tidak menyurutkan tekadnya untuk menaklukkan hati Ken. Meski canggung, keduanya akhirnya sepakat untuk saling mengenal di luar status mereka sebagai sahabat. Lambat laun, Ken pun jatuh hati. Dia bahkan tetap memprioritaskan Gio saat didekati oleh Panji, klien kantornya. Kemudian kejadian demi kejadian membuat Ken mulai curiga. Karena tidak ingin terus-menerus berpraduga, Ken memutuskan untuk menanyakannya langsung kepada Gio. Namun saat menemukan jawabannya, Ken harus kembali merenungi keputusan mereka.</item>
    </string-array>

    <string-array name="nonfiction_books_synopsis">
        <item>Sinopsis : \nCatatan Seorang Demonstran, Sebuah buku tentang pergolakan pemikiran seorang pemuda, Soe Hok Gie. Dengan detail menunjukkan luasnya minat Gie, mulai dari persoalan sosial polotik Indonesia modern, hingga masalah kecil hubungan manusia dengan hewan peliharaan. Gie adalah seorang anak muda yang dengan setia mencatat perbincangan terbuka dengan dirinya sendiri, membawa kita pada berbagai kontradiksi dalam dirinya, dengan kekuatan bahasa yang mirip dengan saat membaca karya sastra Mochtar Lubis. "Gie", banyak menulis kritik-kritik yang keras di koran-koran, bahkan kadang dengan menyebut nama. Dia pernah mendapat surat kaleng yang memaki-maki dia " Cina yang tidak tahu diri, sebaiknya pulang ke negerimu saja". Ibunya pun sering khawatir karena langkah-langkah "Gie" hanya menambah musuh saja. "Soe Hok Gie" bukanlah stereotipe tokoh panutan atau pahlawan yang kita kenal di negeri ini. Ia adalah pecinta kalangan yang terkalahkan dan mungkin ia ingin tetap bertahan menjadi pahlawan yang terkalahkan, dan ia mati muda. Semangat yang pesimis namun indah tercermin dimasa-masa akhir hidup juga terekam dalam catatan hariannya : "Apakah kau masih disini sayangku, bicara tentang anjing-anjing kita yang nakal dan lucu.".</item>
        <item>Sinopsis : \nNovel berjudul Sebuah Seni untuk Bersikap Bodo Amat dilatarbelakangi oleh kisah nyata Charles Bukowski yang memiliki masa lalu yang kelam. Dunianya lekat dengan kebiasaan mabuk-mabukan, berjudi, mempermainkan banyak wanita, suka berutang, hingga bersikap kasar terhadap orang lain. Dibalik perilakunya yang negatif, ia memendam cita-cita untuk menjadi seorang penulis terkenal. Sayangnya, dunia seakan tak mengamini doanya. Karyanya selalu ditolak di setiap penerbit, jurnal-jurnal, hingga surat kabar. Pihak penerbit menganggap tulisannya terlalu kasar dan tak bermoral sehingga tak panas untuk diterbitkan. Namun, ia memilih untuk tidak menyerah begitu saja dan terus menulis hingga mengarang puisi. Memang, kesuksesan tak mesti diraih di usia belia. Buktinya, keseriusan Bukowski dalam berkarya sukses membuatnya meraih jabatan editor sebuah majalah di usia 50 tahun. Dari perjalanan berharga ini, ia baru menyadari bahwa 30 tahun hidupnya terbuang sia-sia hanya untuk kesenangan duniawi. Bukowski pun sukses menelurkan judul novel pertama post office ‘Didedikasikan untuk tak seorang pun”. Seakan membayar jutaan penolakan yang diterimanya dulu, kini ia justru menginjak popularitas lebih dari yang ia bayangkan. Meski hidup dengan kesuksesan, tak serta merta mengubah kebiasaannya yang menjadi seorang pemabuk, pengguna obat terlarang, hingga bermain wanita. Ya, kesuksesan tak lantas membuat hidupnya menjadi lebih baik. Menurutnya, bersikap cuek dan masa bodoh adalah dua cara termudah untuk meningkatkan harapan hidup. Ia percaya bahwa hidup akan selalu dipenuhi oleh masalah yang tak ada habisnya. Bagaimanapun caranya, setiap masalah yang datang harus dipandang sebagai momen untuk menjadikannya lebih kuat. Itulah sebabnya, bersikap bodo amat adalah kunci untuk menyelamatkan diri dari keputusasaan. Dari rentetan cerita Sebuah Seni untuk Bersikap Bodo Amat, pembaca akan mengingat bahwa masalah datang untuk dihadapi. Dengan kata lain, tak perlu diambil pusing atau menghabiskan waktu untuk menyalahkan diri sendiri karenanya.</item>
        <item>Sinopsis : \nBaek Se Hee, seorang penulis yang mengalami depresi berkepanjangan. Ia sudah mengunjungi berbagai psikolog maupun psikiater yang berbeda, tetapi tidak membuahkan hasil. Hingga akhirnya pada tahun 2017, ia menemukan rumah sakit yang cocok dan menjalani pengobatan rutinnya di sana, baik menggunakan obat maupun dengan metode konsultasi. Judul buku ini diambil dari apa yang dirasakan oleh penulis. Karena disaat penulis sedang merasa sedih dan ingin menangis, lalu merasakan sebuah kekosongan di hatinya. Lucunya, meskipun penulis merasakan kekosongan itu ia tetap pergi untuk makan tteokpokki (makan khas Korea berupa kue beras yang dimasak dalam bumbu pasta cabai).  Ia juga mengatakan, setelah memakannya ia merasakan perasaan yang ambigu. Tidak merasa sedih, tidak pula merasa bahagia. Di setiap kunjungan konsultasinya, psikiater menanyakan hal-hal mendasar seputar kehidupan sehari-hari yang dijalani oleh Baek Se Hee. Ia menanyakan pula berbagai perasaan yang timbul apabila dihadapkan oleh sebuah situasi yang berbeda-beda. Ada banyak kutipan menarik yang termuat di dalam buku ini.</item>
        <item>Sinopsis : \nMelalui Atomics Habits James Clear memberikan paparan teori bahwa kebiasaan remeh yang dilakukan setiap hari dapat menghasilkan sesuatu yang luar biasa. Kegiatan-kegiatan seperti bangun lebih cepat lima menit atau berolahraga ringan setiap hari dapat membentuk kebiasaan baik dan menghentikan kebiasaan buruk. Oleh karena itu, kebiasaan-kebiasaan remeh tersebut dikenal sebagai atomic habits atau kebiasaan atom. Clear menjelaskan bahwa kebiasaan buruk yang terus berulah terjadi bukan karena seseorang tidak ingin berubah, melainkan karena sistem perubahan yang salah. Ketika sistem perubahan dilakukan secara benar, maka individu dapat memperoleh ke tingkat produktivitas yang baru. Paparan motivasi dalam Atomic Habits tidak hanya didasari dari rangkaian kata penyemangat, melainkan lewat teori-teori ilmiah. Melansir dari Goodreads, sang penulis dikenal dengan kemampuannya menyaring topik kompleks menjadi perilaku sederhana yang mudah diterapkan. Clear juga mampu memanfaatkan ide-ide dari ilmu biologi, psikologi, hingga saraf untuk membuat panduan yang mudah dipahami dan mudah dipraktikan menjadi kebiasaan baik. Selain itu, buku Atomic Habits juga dilengkapi dengan kisah inspiratif dan menghibur dari para peraih medali emas olimpiade, CEO perusahaan besar, seniman, ilmuwan, hingga komedian.</item>
        <item>Sinopsis : \nLean Startup bukanlah metode yang menjadikan sistem Anda lebih hemat biaya, melainkan lebih efisien sekaligus (tetap) bermanfaat. Setiap tahunnya, startup-startup baru bermunculan. Produk yang bagus, promosi besar-besaran disertai berbagai ulasan di media massa, serta janji-janji manis bahwa konsumen akan mendapatkan manfaat besar jika menjadi penggunanya. Namun, tak lama berselang, beberapa di antara startup yang digadang-gadang itu tak lagi terdengar kabarnya. Seperti yang selalu kita dengar, seorang entrepreneur pasti sukses selama memiliki tekad kuat, panjang akal, waktu yang tepat, dan—terutama—produk yang hebat. Kenyataannya, awal yang menjanjikan tak jarang berujung pada kegagalan. Sebagian besar produk baru tidak sukses di pasaran, bahkan pahitnya, tak digunakan oleh siapa pun. Pertanyaan besar pun muncul, strategi manakah yang tidak tepat? Lewat riset ilmiah serta pengalamannya dalam mendirikan dan membesarkan berbagai startup selama bertahun-tahun, Eric Ries mencetuskan metode baru, Lean Startup. Sebuah sistem luar biasa yang membuat para entrepreneur segera mendapatkan jawaban atas pertanyaan: bagaimana kita bisa lebih cepat mengetahui apa saja yang berfungsi dan mana yang harus segera disingkirkan?</item>
        <item>Sinopsis : \nPada 100.000 tahun yang lalu, setidaknya terdapat enam spesies manusia penghuni bumi. Dan pada hari ini hanya terdapat satu. Kita, Homo  Sapiens. Bagaimana spesies kita berhasil dalam pertempuran untuk mendominasi? Mengapa nenek moyang kita yang mencari makan berkumpul untuk menciptakan kota dan kerajaan? Bagaimana kita bisa percaya pada dewa, bangsa dan hak asasi manusia; mempercayai uang, buku, dan hukum; dan diperbudak oleh birokrasi, jadwal dan konsumerisme? Seperti apa dunia kita di milenium yang akan datang? Dalam Buku Sapiens, Dr Yuval Noah Harari mencakup seluruh sejarah manusia, dan juga manusia pertama yang berjalan di bumi hingga terobosan radikal dan terkadang menghancurkan-Revolusi Kognitif, Pertanian, dan Ilmiah. Menggambar pada wawasan dari biologi, antropologi, paleontologi dan ekonomi, ia mengeksplorasi bagaimana arus sejarah telah membentuk masyarakat manusia kita, hewan dan tumbuhan di sekitar kita, dan bahkan kepribadian kita. Sudahkah kita menjadi lebih bahagia seiring dengan terbukanya sejarah? Bisakah kita membebaskan perilaku kita dari warisan nenek moyang kita? Dan apa, jika ada, yang dapat kita lakukan untuk mempengaruhi perjalanan abad yang akan datang?</item>
        <item>Sinopsis : \nNasihat-nasihat Dale Carnegie yang teruji waktu telah membawa hingga tidak terhitung banyaknya orang yang berhasil mendaki tangga kesuksesan dalam kehidupan pribadi dan bisnis. Salah satu buku terlaris sepanjang masa yang menjadi landasan buku-buku laris lainnya, How to Win Friends and Influence People akan memberi Anda, 6 cara untuk membuat orang menyukai Anda, 12 cara untuk membuat orang menerima pemikiran Anda, 9 cara untuk mengubah orang tanpa membuat mereka kesal dan masih banyak lagi. Raih potensi maksimal Anda dengan buku wajib baca di abad ke-21 ini! How To Win Friends and Influence People merupakan judul dari sebuah buku yang ditulis oleh Dale Carnegie. Buku ini akan menghadirkan isi tentang bagaimana cara untuk dapat meraih kesuksesan dalam berbisnis maupun kehidupan dengan cara meningkatkan kualitas diri. Buku ini memiliki pembahasan yang menarik. Pembahasan yang terbagi kedalam beberapa bab ini mampu dijelaskan dengan sangat detail dan rinci oleh buku ini. Selain itu, buku ini juga menggunakan gaya bahasa yang ringin, sehingga pembaca dapat lebih mudah untuk memahami pembahasan yang ada di buku ini. Selain sebagai media untuk meningkatkan kualitas diri, buku ini juga akan membantu Anda untuk meraih kesuksesan di dalam kehidupan maupun berbisnis. Diharapkan buku ini dapat memberikan manfaat dan ilmu wawasan yang lebih luas bagi setiap pembaca.</item>
        <item>Sinopsis : \nDaniel Kahneman adalah salah satu pemikir paling penting abad ini. Gagasannya berdampak mendalam dan luas di berbagai bidang termasuk ekonomi, pengobatan, dan politik. Dalam buku yang sangat dinanti-nantikan ini, Daniel Kahneman menjelaskan ada dua sistem yang mendorong cara kita berpikir. Sistem 1 bersifat cepat, intuitif, dan emosional; Sistem 2 lebih pelan, lebih bertujuan, dan lebih logis. Kahneman menunjukan kemampuan luar biasa juga kekurangan dan bias yang dimiliki oleh berpikir cepat, serta mengungkapkan dampak kesan intuitif pada pikiran dan perilaku kita. Dengan mengetahui cara kedua sistem itu membentuk penilaian dan keputusan kita, kita bisa memahami, antara lain : Dampak dari hilangnya antusiasme dan terlalu besarnya kepercayaan pada strategi korporat. Sulitnya memprediksi apa yang membuat kita bahagia kelak Tantangan untuk membuat kerangka yang jelas tentang risiko di tempat kerja serta rumah. Dampak mendalam dari bias kognitif pada segala sesuatu, mulai dari bertransaksi di pasar bursa sampai merencanakan liburan berikutnya.</item>
        <item>Sinopsis : \nDunia secara berlebihan dan sesat menghormati ekstrovert. Para introvert berusaha untuk meniru ekstrovert, dan stres karena tidak “jujur ??pada diri kita sendiri” dapat membuat kita sakit secara fisik dan mental. Banyak yang beranggapan ekstrovert itu hebat karena mereka karismatik dan cerewet dan percaya diri, tetapi sebenarnya mereka relatif narsis dan tidak bijaksana, sehingga banyak yang melakukan kesalahan besar dalam menyusun para introvert di sekitar mereka. Introvert membentuk setidaknya sepertiga dari populasi, jadi setiap orang mungkin tahu setidaknya satu introvert, orang-orang yang pemikir tenang dan pendengar yang baik daripada seseorang yang gila pesta dan suka berteman. Ada banyak yang  berargumen kuat bahwa kita sangat meremehkan introvert, ketika kita harus banyak belajar dan mendapatkan pengetahuan dari mereka. Banyak introvert terkenal dimana  menciptakan beberapa kreasi yang paling mengesankan dan inovasi yang baru. Adanya kebangkitan Ideal Ekstrovert, dan bagaimana hal itu menyebabkan perubahan besar di sekolah, tempat kerja, dan bisnis kita yang mendukung ekstrovert. Melalui penggunaan persuasi yang penuh semangat, penelitian yang cermat, dan kisah inspiratif dari kehidupan nyata introvert, menunjukkan bahwa introvert sama pentingnya dengan ekstrovert dalam budaya kita dan bahwa persepsi kita tentang introvert harus diubah.</item>
        <item>Sinopsis : \nLahir dari keluarga komunitas penyintas di pegunungan Idaho, Tara Westover berusia tujuh belas tahun saat pertama kali menginjakkan kakinya di ruang kelas. Keluarganya sangat terisolasi dari masyarakat kebanyakan sehingga tidak ada yang memastikan apakah anak-anak mereka mendapatkan pendidikan, dan tidak ada yang turun tangan ketika salah seorang kakak laki-laki Tara melakukan kekerasan. Ketika seorang kakak laki-lakinya yang lain masuk perguruan tinggi, Tara memutuskan mencoba kehidupan baru. Pencariannya akan pengetahuan mengubahnya, membawanya melintasi lautan dan benua, ke Harvard dan Universitas Cambridge. Baru setelah itu dia bertanya-tanya apakah dia telah bepergian terlalu jauh, apakah masih ada jalan pulang. “Memikat dan memberi semangat. Terlepas dari keistimewaan hidup masa kecil Tara, pertanyaan yang diajukan buku ini bersifat universal: Seberapa jauh kita harus memberikan diri kita sendiri kepada orang-orang yang kita cintai? Dan seberapa jauh kita bisa menyangkal mereka agar kita bisa tumbuh dewasa?” – Vogue. “Kisah yang luar biasa, dan benar-benar menginspirasi. Bahkan lebih bagus daripada yang Anda dengar.” – Bill Gates. “Menyentuh hati. Bukti indah akan kekuatan pendidikan untuk membuka mata dan mengubah kehidupan.” – Amy Chua, The New York Times Book Review. “Westover membawa pembaca jauh ke dunianya, ke lingkungan yang biasanya tersembunyi dari orang luar.” – The Economist.</item>
        <item>Sinopsis : \nLebih dari 2.000 tahun lalu, sebuah mazhab filsafat menemukan akar masalah dan juga solusi dari banyak emosi negatif. Stoisisme, atau Filosofi Teras, adalah filsafat Yunani-Romawi kuno yang bisa membantu kita mengatasi emosi negatif dan menghasilkan mental yang tangguh dalam menghadapi naik-turunnya kehidupan. Jauh dari kesan filsafat sebagai topik berat dan mengawang-awang, Filosofi Teras justru bersifat praktis dan relevan dengan kehidupan Generasi Milenial dan Gen-Z masa kini.</item>
        <item>Sinopsis : \n"Setelah mendedikasikan dirinya untuk menjadi penulis, Haruki Murakami mulai giat berlari supaya tetap fit. Apa yang semula hanya bertujuan sebagai olahraga berubah menjadi kegiatan yang membuatnya terobsesi. Saat berlari, ia tak hanya menemukan kebebasan namun juga pemikiran-pemikiran baru. Pada akhirnya, Murakami memutuskan untuk ikut dalam maraton di kota New York tahun 2005.Tak hanya berlatih dan bersiap untuk mengikuti maraton saja, Murakami pun menuliskan pengalamannya tersebut. Hasilnya adalah memoar yang indah tentang obsesinya terhadap menulis dan berlari. Dan, siapa yang menyangka kalau menulis dan berlari punya banyak kesamaan."</item>
        <item>Sinopsis : \n"New York Times best seller dan telah terjual lebih dari 5 Juta Kopi “Marie Kondo telah memposisikan diri sebagai seorang master berbenah, kesatria yang berperang melawan situasi berantakan.” —The London Times Walaupun sudah susah payah merapikan rumah, apakah kertas-kertas terus saja bertumpuk dan pakaian harus terus Anda jejal-jejalkan di lemari? Kenapa kita tidak bisa menjaga kerapian rumah? Konsultan berbenah asal Jepang, Marie Kondo, memperkenalkan metode merapikan yang ampuh tiada duanya, KonMari. Keampuhan metode yang kini semakin marak diterapkan di Jepang dan telah dikemas dalam program televisi laris, Tidy Up with KonMari! ini, telah menular ke seluruh dunia. Saking ampuhnya, tak seorang pun klien Kondo kembali ke kebiasaan berantakan (dan calon kliennya harus masuk daftar tunggu selama tiga bulan)."</item>
        <item>Sinopsis : \nMenggali sejarah dan sains di balik penemuan gen dan penelusuran bagaimana gen memengaruhi kehidupan manusia. Menggunakan pendekatan naratif yang menarik, Siddhartha Mukherjee mengupas latar belakang revolusioner dari genetika modern, dari karya-karya awal Gregor Mendel hingga proyek sekuensing genom manusia. Buku ini tidak hanya menyoroti pencapaian ilmiah, tetapi juga mengeksplorasi implikasi etika dan sosial dari penemuan-penemuan ini, termasuk potensi untuk memanipulasi gen manusia. Dengan bahasa yang jelas dan aksesibel, Mukherjee menggambarkan bagaimana pengetahuan tentang gen telah mengubah pandangan kita tentang diri kita sendiri dan dunia di sekitar kita.</item>
        <item>Sinopsis : \nMencatat dan melaporkan secara jujur apa yang terjadi di daerah konflik macam Papua tidaklah mudah dan penuh risiko. I Ngurah Suryawan mengambil resiko itu. Ngurah, tanpa terjebak dalam dikotomi yang menempatkan orang Papua dalam dua nasionalisme: Papua atau Indonesia, melalui buku ini, secara berani menceritakan apa yang jadi obrolan orang Papua di pasar, kendaraan umum serta pemikiran dan perjuangan sejumlah intelektual Papua. Ngurah berusaha memahaminya dengan hati, melalui ilmu yang ia kuasai: antropologi.</item>
        <item>Sinopsis : \nApakah IQ adalah takdir? Ternyata tidak sebagaimana yang lumrah kita pikirkan. Gardner memperlihatkan mengapa orang yang ber-IQ tinggi mengalami kegagalan dan orang yang ber-IQ sedang menjadi sangat sukses. Penyebabnya adalah kecerdasan emosional, yang mencakup kesadaran diri dan kendali dorongan hati, ketekunan, semangat dan motivasi diri, empati, serta kecakapan sosial. Kecerdasan emosional merupakan ciri orang-orang yang menonjol dalam kehidupan nyata: mereka yang memiliki hubungan dekat yang hangat dan menjadi bintang di tempat kerja. Ini juga ciri utama karakter dan disiplin diri, altruisme, serta belas kasih kemampuan-kemampuan dasar yang dibutuhkan bila kita mengharapkan terciptanya masyarakat yang sejahtera.</item>
        <item>Sinopsis : \n“Dengan ribuan opsi karier dan penghargaan yang ada di dunia ini, kenapa saya cuma jadi medioker, ya?” Ketika menginjak usia 20 tahun, Nadhira Afifa mulai berhadapan dengan proses pencarian jati diri. Ada banyak pertanyaan yang muncul serta menuntutnya untuk menyelesaikannya. Menghadapi kebingungan di usia 20-an adalah hal yang lumrah dialami para remaja tanggung menuju dewasa. Bahkan perasaan itu dapat berlarut-larut hingga beberapa tahun ke depannya. Perlahan-lahan kita akan belajar untuk menerima dan mencintai diri kita sendiri. Melalui buku ini, kita akan belajar bersama-sama untuk menikmati detik tiap detik proses kehidupan ini."</item>
        <item>Sinopsis : \nBuku ini menceritakan kisah cinta BJ Habibie dan istrinya Ainun mulai dari pertemuan pertama, kehidupan rumah tangga, hingga kepergian Ainun. Ainun digambarkan sebagai sosok istri yang tangguh dan penyemangat Habibie dalam meraih berbagai prestasi. Buku ini juga berisi puisi dan doa cinta karya Habibie untuk Ainun.</item>
        <item>Sinopsis : \nIdea adalah mata uang abad ke-21. Untuk berhasil, Anda perlu bisa menjualnya dengan persuasif, tetapi banyak orang yang takut berbicara di depan umum. Buku Talk Like TED karya Carmine Gallo, yang menjadi peringkat sepuluh terbaik Wall Street Journal, akan memberikan alat yang dibutuhkan untuk menghadapkan diri kepada setiap audiens. TED Talks telah menjadi standar emas untuk berbicara di depan umum. TED —singkatan dari teknologi, hiburan, dan desain—mengumpulkan para pemikir terkemuka dunia dan orang-orang yang memberikan presentasi yang mengguncang dunia. Teknik-teknik yang digunakan oleh pembicara TED terbaik akan membuat setiap presentasi lebih dinamis, menginspirasi setiap tim, dan membantu siapa pun mengatasi ketakutannya akan berbicara di depan umum.</item>
        <item>Sinopsis : \nKita pikir, cinta adalah jawaban dari insecurity kita. Kita pikir, kita spesial bagi seseorang. Kita pikir, melupakan masa lalu adalah pilihan yang tepat. Dan kita pikir kita pikir lainnya. Walau semua pikiran itu sering berakhir kekecewaan yang sama, kita tetap nggak belajar dan akhirnya mengulangi kesalahan yang itu-itu lagi. This is the reason why i wrote this book.. Supaya kita bisa sadar apa yang salah dalam hidup kita. mengakuinya, memperbaikinya dan menjalani hidup lebih baik.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="fiction_books_image">
        <item>@drawable/redqueen</item>
        <item>@drawable/aromakarsa</item>
        <item>@drawable/closedcasket</item>
        <item>@drawable/lautbercerita</item>
        <item>@drawable/warisan</item>
        <item>@drawable/holymother</item>
        <item>@drawable/pembunuhdibalikkabut</item>
        <item>@drawable/sherlockhomes</item>
        <item>@drawable/bumi</item>
        <item>@drawable/tujuhkelana</item>
        <item>@drawable/thehauntingofhillhouse</item>
        <item>@drawable/suratdarikematian</item>
        <item>@drawable/saatsaatjauh</item>
        <item>@drawable/thegoodson</item>
        <item>@drawable/bajaklautpurnamaterakhir</item>
        <item>@drawable/thedevil</item>
        <item>@drawable/thelordoftherings1thefellowshipofthering</item>
        <item>@drawable/divortiare</item>
        <item>@drawable/pestabunuhdiri</item>
        <item>@drawable/mismatch</item>
    </integer-array>

    <integer-array name="nonfiction_books_image">
        <item>@drawable/catatanseorangdemonstran</item>
        <item>@drawable/sebuahseniuntukbersikapbodoamat</item>
        <item>@drawable/iwanttodiebutiwanttoeattteokpokki</item>
        <item>@drawable/atomichabits</item>
        <item>@drawable/theleanstartup</item>
        <item>@drawable/sapiens</item>
        <item>@drawable/howtowinfriendsandinfluencepeople</item>
        <item>@drawable/thinkingfastandslow</item>
        <item>@drawable/quietthepowerofintrovertsinaworldthatcantstoptalking</item>
        <item>@drawable/educatedamemoir</item>
        <item>@drawable/filosofiteras</item>
        <item>@drawable/whatitalkaboutwhenitalkaboutrunningamemoir</item>
        <item>@drawable/thelifechangingmangaoftidyingup</item>
        <item>@drawable/thegeneanintimatehistory</item>
        <item>@drawable/jiwayangpatah</item>
        <item>@drawable/emotionalintelligence</item>
        <item>@drawable/almostadultingselfhelpapproachtodealwithquarterlifecrisis</item>
        <item>@drawable/habibieainun</item>
        <item>@drawable/talkliketed</item>
        <item>@drawable/whatssowrongaboutyourlife</item>
    </integer-array>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="lorem_ipsum">
        Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent eget lorem at nulla congue facilisis sit amet at eros. Aenean consectetur ex in metus cursus, ut efficitur felis dignissim. Pellentesque eu condimentum lectus. Nullam nec ante vestibulum, rhoncus lectus eu, porta felis. Donec et imperdiet orci. Duis ut lacus lectus. Phasellus egestas nisl at lectus commodo cursus. Suspendisse dignissim mollis nibh, eu iaculis dui varius id. Nullam eget sodales velit, et imperdiet nisi. Donec at tempus risus. Vivamus at sollicitudin mi. Vestibulum vel scelerisque nulla, eu pellentesque leo.
    </string>
    <string name="login_as_admin">Login as Admin</string>
    <string name="logout_as_admin">logout</string>
    <string name="item_books_status">Status</string>
</resources>